★Donki群組 正式啟動！

仲要尖沙咀個間

Don don don～

橙

封撚晒成個油尖旺

貓哥住邊區

特價

之前銅鑼灣嗰間都有
仲要隔咗幾日先消毒

Apple廣東道好似中左

尖沙咀廣東道Apple Store突然暫停營業 未知詳細原因！

留名等睇正苦扮盲睇唔到

aapl drop to zero

擔心地鐵好過啦

Donki尖沙咀嗰間唔使強制人消毒

唔好呀

Donki群組

don don don ki

10000單先得一個去過donki

政府咁撚鐘意防疫，京士柏、槍會山軍營呢啲都係屬於油尖旺範圍最好就逐個逐個解放軍做一次深喉，為香港人民做個好榜樣。
唔做正契弟

精神
多啲多啲
永遠唔好封關

民意話要封京士柏同槍會山，林鄭快啲做，唔好扮盲呀

co co co covid

Okey dokey

封鎖donki

顧客留低全晚donkidonkidonki

冚家剷啦

嗰間多人到呢

來啦 他們來啦

夜晚我去鬆一鬆
中co co COVID~

仲未有改曲?

武肺 donki

痴撚線

咁耐先有

爆得遲啦

兒登經濟學獎得主:donki好多人

民意？你訓醒未

應該限聚，每店不可多於兩人入去

lihkg Donki 綜合指數(LIDONKI INX)：-1000.87

銅鑼灣嗰間之前都有

肺炎～

肺肺肺肺肺炎

仲唔撚夠?無常識真係恐怖

「班POPO感染 武漢SARS」

間間都多人㗎啦

夠一個地鐵站都冇啦

入得去好難唔同其他人有身體接觸

擔心 Donki，不如擔心巴士乘客

解放軍出嚟封城就真

終於出解放軍了

去donki有咩問題，正常生活唔比？

老貓火力全開

呢個唔計